東張西望 ，我屌你老母

做咩

無睇好耐，咩事呢

點解仲會睇既

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

wfc

又話唔開電視睇 要跌到2,3點收視